綠卡同跳閘 全部都咪撚用

綠卡費用: 用咗一個月綠卡 入咗一舊 用咗2個月
跳閘費用 : 零

綠卡感覺: 幾爽
跳閘感覺: 跳嗰下 好撚爽 我以為個世界係我 但跳完落月台急急腳 係咁望番轉頭 好驚有人跟住

起初以為跳閘冇事 但見到咁多post都係講被人捉
就用咗第二個方法
爆閘 一鳩用啲力 嗰碌野會縮
但我發覺 有啲站未必得 荔枝角,康城,炮台山
最撚容易都係彩虹同黃大仙
手足好心你地細力啲啦 林奠會心痛

以上純粹個人心得 勿屌

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

比人捉係因為自己危機意識不足，唔識隨機應變，咁廢點同popo鬥呀

見到有幾個人企係度望住都照入就點都捉啦
就算係以前都會捉你
但唔係查飛果班真係班鬼你咩